食kfc無手套，隻手好多油，揸唔穩杯汽水

然後就倒瀉啦

不過老實講，之前有杯蓋如果撞跌咪一樣會倒瀉

利申支持要返杯蓋

個蓋cup得實, 跌落地又無甩嘅話其實漏得好少

雖然有杯蓋絕對好揸啲，我都要杯蓋
只不過以事論事，好難唔甩啫

一陣又食kfc

以前食kfc有手套送埋

可能俾人屌得多，去咗幾間食都有飲筒手套

嗰日係沙田火車站見到有班人話咩聯署叫啲大財團遵守返個唔派膠行動，我一話唔支持佢地個樣好似前世未見過人反對佢地咁

然後死死氣買過杯